我法國我已經愛上左愛玩客入面既吳心緹

佢同阿達做節目真係好好睇

心緹真係可愛到不行

都幾廿歲人好耐未試過有一個明星令我覺得咁可愛, 唔會有性欲, 之前係結衣BB

但我唔會睇吳心緹d劇/戲, 我覺得一定好膠, 因為台灣d劇真係好膠

只睇好玩客, 唔會破壞心入面既形象

好想同佢去一次旅行呀

Google完
西野七瀨正好多喎

你幾時返去踢j league?

廢到J2都未必掂

阿狗害死你
淺野拓磨準備做公廁2.0

佢真係好似年輕既楊丞琳同麻友混合版

2D明星
側面就唔好睇

純粹覺得佢做愛玩客好睇
做戲做劇應該幾7

小敏

有冇圖

佢d 硬照完全唔得 好扮可愛 只限係愛玩客同牙達一齊先好自然咁散發佢d 傻勁

ching 典解你去到邊都沒正選？？？

上場 KB 就係發覺無左我唔得，
半場未夠就換左澳門球王出黎，換翻我入去